有無巴打真係成功管理過啲fb page?

小弟最近開左個page，玩左一頭半個月到，都更新得幾頻密，但係一直都無人睇
有無巴打玩過可以分享啲經歷同心得？

呢樣唔關管理事，好明顯係宣傳問題

管理同宣傳之類我都想學下

留名學下

寫嘅嘢無人啱睇更新得幾密都無用

係關於D乜嫁？有D好奇

有無課金先得嫁，無課多係唔會有人睇到

宣傳係要比錢架

嗨

我見有啲on9到核爆都可以好多like

啲無聊畫作仔

我仲未夠膽課fb果個住呀 tb就課左少少

雖然覺得佢地好核突 但我連埋堆都唔識

唔係比窮J玩

有無咩好提議

貼條撚上去

笑左出聲

要同fb 落廣告，等佢show 係人地個page 度

貼條肥撚出黎都無睇人